唔知自己有咩特別，好想殺人，你問我得閒就答

諗唔到擺乜喺標題，有興趣就問嘢啦
屋企開放式廚房

殺過幾多個先

殺過就唔係得個想字啦

夠做埋黎

報定驚先

咁多位清們 唔使驚 我唔係人人都想殺嘅

依家手上集齊左有幾多粒石

睇得動漫多？
殺人不如打丁
冇手尾

一粒都冇 之前為咗救人比咗粒石個大隻佬

我都覺得佢真係會殺

冇睇 係喎打次丁殺勁撚多人㗎喎 正

都話唔使驚 我應該補充返我唔係想亂咁殺人 只係某啲

Have man kill man I am no on

想殺邊個

is.

一個以前識嘅人 好撚憎佢

如果我話我唔驚你 你會唔會殺意起?

點解？
佢得罪你啲咩？

Lm 樓主放下屠刀

啫係我一刀一刀劈落嚟嗰陣會木口木面咁？ 咁我未必想

好多原因 係好長時間積累落嚟
而家唔使再見到佢 反而諗起佢會仲嬲

屠刀唔放下我

咩事？揀個原因嚟講

你講啦
我聽

主要想問會唔會覺得人地挑戰你 你就想斬佢

唔洗再見？

串串貢成個屁孩咁
同埋成日覺得自己好righteous （搵唔到邊個中文字形容）實情係個無腦嘅人淨係識由自己角度諗

屌 我都冇為意添 希望只係表達方式奇怪

唔係 我淨係識攞鍵盤

同學嚟 而家畢咗業

chings 鍾意就問其他嘢 唔使淨係講殺人嘅

過左去既事洗咩諗
依家冇問題做好自己就OK LA

周街都係呢啲人啦
罪不至死
屌到佢射就夠了

yes ching u are right

好想屌撚到佢賓州都甩埋 非gay

幾歲

想問下樓主用咩準則去決定想殺咩人

濕鳩

佢靚唔靚仔？
靚仔嘅話我幫你屌
呢啲人要好好羞辱佢
呢種柒頭自以為處於高地
令到佢冇曬自尊先係佢應有嘅懲罰

非gay

同我差唔多 讀緊大學？

其實應該話我係好憎好憎上面講嗰個人同埋佢某啲fd啫 所以連同類嘅人都憎埋一份

唔撚靚 柒頭咁 熄燈屌ok

係呀

世界上大把西類人WO
你憎都唔會有用

啱呀 唔係都唔使喺度吠

大家唔使覺得我係變態嘅 標題1999咗 我冇殺人傾向的

可能真係累積咗好耐了 我都覺自己無謂

咁嗰個人同佢啲frd大概係點架？